[裝修撚] 想撕牆紙上油應該點搞

唔知應該開咩台,開錯唔好意思先

是咁的,呢排好得閒,想搵啲野搞下

咁間房都殘殘地就諗不如裝潢下啦

間房就用緊牆紙,想話撕左佢再油油,但想問問係咪撕左牆紙之後唔係即刻上油,要扇灰?

無咩呢方面經驗所以想問問各位

唔撕就咁上效果都ok 既

但過多排甩牆紙又係要搞

屋企呢啲硬件就應該開去硬件台

正常嚟講撕完牆紙要再批灰，減少牆身凹凸不平
上油正常又要加些少天拿水去開

如果唔識嘅話都係搵師傅做啦

自己油 預左一定唔靚喎

過隔離重開先

剷哂上光油，批灰，再上乳膠漆